人民日報--香港教育局應該發起中小學生歌頌香港警察徵文活動，為香港警察優化形象

算唔算鼓吹仇恨？

算預言

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

應該寫返幾首紅歌「歌頌」香港警察
Xianggang Jingcha Hao

應該安排小學生好似教宗咁幫差佬洗腳